我決定唔再開進擊的巨人同一拳超人除左同人本以外

我開開完又又直接引用原post再開

ワンパンマン ONE-PUNCH MAN 一擊男 重製 148 一拳超人 中文 集中討論

好行唔送

one punch man 一拳超人 第148話 集中討論 今集好好睇 快入

行數都一樣

wfc

右面味寫左同人本

無人想知呀躝返高登啦On9

OK

改行貼流出片算呢兩日買左五套流出coser片

你邊撚個呀唔開咪唔開lo得你可以開架d po?
你咁撚鐘意咪自己整個forum出黎開飽佢lo柒頭

上次兩個post引用完今日天係引用連格式都一樣

人地重複post 直接抄我都係講事實

見咁我想改自己畫既同人圖

我又唔係為宣傳唔打算貼任何野only圖

依家開緊工搵角度

佢講到好似冇咗佢唔得咁

洗唔洗講句多謝你

牙井搵到個網友未

淨係識負皮嘅社會垃圾
以為自己好有貢獻 全部野copy返嚟
跟住大大聲同人講有人抄佢

下屆諾貝爾獎仲唔係你拎晒？

搵到1402佢自貼病毒網圖link

嘩屌！ 以後咪冇晒呢兩本嘢睇？！
原來你唔開post就冇人畫落去

世界大新聞以為冇得睇點撚算

你上次東京食屎都係跟住😒copy

講事實姐

睇黎其他post都要重複晒佢

有其他證據我又唔打算搞佢

仲等佢托咩就考牌

請問有咩問題呢
寫住個人原創帖？
定係你可以copy 我哋就唔可以copy
咁咪全世界都係抄你
Steve Jobs都行埋一邊

你仲有無玩戰姬絕唱

咪扮熟啦

走啦

慢行，全部都唔開最好
唔好睇到自己咁高

支持，只要團結一致話知佢賴死唔走，喺度賴屎賴尿都唔驚佢

撐台主

我無睇得自己高

只係有人直接copy等佢地自己認頭比你地知

我開post已經去追曬堆漫畫小說除左部份遊戲

其實你知唔知你嗰啲post嘅正皮
係俾套作品 唔係俾你

唔係因為你 你就以為係你自己開嘅post就特別多人睇
其實冇咗你係一樣

簡單啲來講呢度多你一個唔多 同工作細胞入邊冇出過鏡嘅紅血球一樣

你真係開就早d開唔一係一味話我

你咁講即係講馬一定要跑得快個隻馬 先可以講

我純粹為開而去追曬
後期班人插劇透
就屌我連睇都唔睇

最後班人味又係去劇透

一堆la
個list都有成五十條以上

你睇唔睇關我哋撚事咩

竟然冇人重複開PA嗰套

你講得出呢句證明你真係弱智

班人要屌要搵藉口

台主要離棄我地了

聽日先開啦
咁早開做咩姐

其實佢好慘 大家當俾個面 不妨盡情屌
要特登開個post等人屌佢留意下佢

我平時已經係一出就有提示傳去手機去開

某兩套用埋占卜時間某d可以誤錯兩分鐘以內開到

依家就係唔妥你呀，好心你察覺到就自動摺埋啦，生人霸死地都唔知有乜為。

有人開就貼你自爆d內容

一出有提示咁咪好威？

你自己要搞我先你

扮曬大義咁

而且你次次都係扮曬野咁我先開一拳

快！

最好啦

咁咪冇地方競猜PA好壞輪迴

有幾姐你咪仲勁

g持

我識人係入面做 咪話唔益你 你打去話係OK仔介紹你入去 有人會好好照顧你 包你日日做台主 開post零腐皮
入面個個都會好鍾意你

仲有專車接送

我屌你個閪
人地重複POST關你撚事呀 而家邊度話唔可以重複呀?
你唔撚GUR咪開100個一樣架LO 重複佢個重複丫麻

快啦屌你

知你有同人其用帳戶

啱呀 要贏人先要贏自己

連一個prove都冇 仲要講成年 真係人唔笑狗都吠

你唔好以為有人理你，屌下你就真係當自己台主啦
由高登到而家都唔撚化
綠葉同你都係智障大師，笑你仲以為人地讚你。

唔好扮盲喎 你叫人開 小妹開了 肯貼1402自爆内容未

me褲都除埋

你上次先自爆完仲有引用露點未刪既圖全部有cap

除非佢地搞埋果個post

證明佢地都唔係人都係落井下石

我就唔打算貼

想你知所謂同一陣線都係會出賣

樓主：今日收到晒各位嘅祝福 我哋下季再見！

嘩好撚驚呀
躝啦垃圾

班人重複又扮蟹同大義咪仲驚嚇

cap完又點?
你幾時覺得連狗會咩都唔睇就bam多次?

你地點同樓主溝通嫁教我

露點？

因「直接張貼色情圖片，禁言 3 天以作警告」，帳號已被封鎖直至 2019-03-03 16:00:27

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿直接張貼色情圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

果次我都無舉報你

我留番你陪我玩

我又冇話係你repost我地 咁急衝出黎做咩?

唔貼死全家

你乜水？

鈴木佳奈 大図書館 乳首

你又做乜9呀

佢成日對號入座自爆 慣了

唔明其他人做乜屌你
明明你付出最多
如果人人都就一話開十幾廿個post討論條撚咩

新會然緊係唔明啦

快撚D摺埋收皮捐返落你老母個閪窿到啦 謝謝

bam左#130563佢人出佢又出又慢過人

即係點 又放過1402？

5g=.=

其實無人care

我同你上面果個玩

要玩躝返入去你d集中po玩好, 站務台玩都好
呢到動漫台你玩乜撚野呀屌你老母

有嘢玩仲唔開心share

屌你啦
你咪又係搬啲link過黎呢邊
你估自己係百度/鼠繪啲人咩

No one cares

中肯

Up乜柒

請繼續進修井語

#台主贏左啦 無左肥絲個留言

肥絲終於俾人bam咗

不安

所以唔好再話#狗俾人迫害，人地當玩咋。
你班友認真以為迫害緊人

good明白晒

係
玩得開心d

波台狗整到肥c bam

肥絲得兩年命
牙井有無限命

屌你老母 死撚開d 搞到d人以為睇動漫既人都係痴撚線
影撚衰哂 你以為自己真係皇帝？屌你老母 你玩具鋪賣高達 隔離鋪就唔撚準賣？ 大家都同款同價錢呀你老母臭西生你出黎知唔撚知你咁撚7on尻？

哈jor

咪屈

台主好小氣的

井式幽默

佢又喺度扮晒野，post埋人地post條link。

想咋咋帝帝，唔知又用佢d井logic盤算緊d咩屎橋。

無logic呀

不過就佢中意去站務台度屎橋潑污水

台主既承諾同中共既承諾一樣，祇會違反唔會遵守

咁幾時有流出

又話唔開

笑撚咗...

哦哦

Ok👍🏻

占卜開post

占卜緊？

又反口